/* 
  Localizable.strings
  PrinterSettingUtility

  Created by Wang Kun on 13-12-13.
  Copyright (c) 2013年 Wang Kun. All rights reserved.
*/

"IDS_EDIT" = "편집";
"IDS_COPY" = "복사";
"IDS_PASTE" = "붙여넣기";
"IDS_SELECT_ALL" = "모두 선택";


"IDS_Idle" = "그룹 생성 대기"; 

"IDS_Start Configuration" = "구성 시작";

"IDS_directPINCode" = "PIN 코드";

"IDS_WIRELESS_PASSWORD_DESCRIPTION" = "비밀번호의 WEP 키(영숫자/기호로 5 ~ 13자 또는 10 ~ 26자리의 16진수)를 입력하십시오.\n
공장 기본 설정을 사용하고 있는 경우에는 액세스 포인트의 라벨이나 설명서를 참고하십시오.";

"IDS_WIRELESS_PASSPHRASE_DESCRIPTION" = "비밀번호의 패스프레이즈(영숫자/기호로 8 ~ 63자 또는 64자리의 16진수)를 입력하십시오.\n
공장 기본 설정을 사용하고 있는 경우에는 액세스 포인트의 라벨이나 설명서를 참고하십시오.";

"IDS_CONFIGURATION_PAGE" = "구성 페이지";

"IDS_Disconnect" = "";

"IDS_PRINT" = "프린트";

"IDS_WIRELESS_RESET" = "재설정";

"IDS_THE_SET_GATEWAY_ADDRESS_IS_ILLEGAL" = "설정된 Gateway Address가 잘못되었습니다.";

"IDS_THE_SET_IP_ADDRESS_IS_ILLEGAL" = "설정된 IP 주소가 잘못되었습니다.";

"IDS_CAUTION_I" = "주의:\r비정품 토너 카트리지를 사용하면 일부 프린터 기능을 사용하지 못하고, 인쇄 품질이 저하되며, 프린터의 신뢰성에 영향을 줄 수 있습니다. 프린터에 새 정품 토너 카트리지 사용만 권장합니다. Fuji Xerox에서 공급하지 않은 부속품, 부품 또는 구성품을 사용해 발생한 문제에 대해서는 보증이 적용되지 않습니다.";

"IDS_Security Settings" = "보안 설정";

"IDS_Good" = "양호";

"IDS_Low" = "낮음";

"IDS_Acceptable" = "보통";

"IDS_No Reception" = "반응 없음";

"IDS_E-mail Alert" = "메일 통지";

"IDS_directWPSSetup" = "WPS";

"IDS_ManualGatewayAddress" = "Gateway Address"; 

"IDS_Network Mask" = "Subnet Mask";

"This IP subnet can not be used in same section with Wi-Fi Direct." = "동일한 섹션에서는 Wi-Fi Direct와 함께 사용할 수 없는 IP 서브넷입니다.";

"IP subnet 192.168.186.x is reserved for Wi-Fi Direct." = "IP 서브넷 192.168.186.x는 Wi-Fi Direct용입니다.";

"IDS_Software Download" = "소프트웨어 다운로드";

"IDS_IPv6UseManualAddress" = "수동 설정 주소 사용";

"IDS_Reset Network Setup" = "네트워크 재설정";

"IDS_Wi-Fi Setup" = "Wi-Fi 설정";

"IDS_Print PIN Code" = "프린트 PIN 코드"; 

"IDS_Reset Passphrase" = "패스프레이즈 재설정"; 

"IDS_Disconnect and Reset Passphrase" = "연결을 끊고 패스프레이즈 재설정";

"IDS_Disconnect Now" = "지금 연결 끊기";

"Status" = "상태";

"IDS_Group Role" = "그룹 역할";

"IDS_Group Owner" = "그룹 소유자";
"IDS_Reset Wireless" = "Wi-Fi 재설정";
"IDS_directWPSMethod" = "WPS 방식";

"IDS_directP2PRole" = "현재 역할";

"IDS_Reset Code" = "PIN 코드 재설정";

"IDS_Push Button Control" = "푸시 버튼 구성";
"IDS_directPassphrase" = "패스프레이즈";
"IDS_Print Passphrase" = "패스프레이즈 프린트";
"IDS_Client" = "클라이언트";
"IDS_directDevice" = "장치 이름";
"IDS_Connection Status" = "연결 상태";
"Disable" = "선택안함";

"Grid 2 Chart" = "격자2 차트";

"Toner Palette Check" = "토너 팔레트 차트";

"Printer Information" = "프린터 정보";

"Printer Serial Number" = "기계번호";

"Printer Type" = "프린터 종류";

"Memory Capacity" = "메모리 용량";

"Processor Speed" = "프로세서 속도";

"Firmware Version" = "펌웨어 버전";

"Network Firmware Version" = "네트워크 펌웨어 버전";

"MCU Firmware Version" = "MCU 펌웨어 버전";

"Printing Speed (Color)" = "프린트 속도(컬러)";

"Printing Speed (Monochrome)" = "프린트 속도(흑백)";

"Menu Settings" = "메뉴 설정";

"System Settings" = "시스템 설정";

"Power Saver Timer" = "절전 타이머";//

"Low Power Timer" = "저전력 타이머";

"Power Saver Mode 1 " = "저전력 타이머";

"Sleep Timer" = "Sleep 타이머";

"Power Saver Mode 2" = "Sleep 타이머";

"minutes_5_30" = "분(%d~%d)";

"Auto Reset" = "자동 리셋";

"Job Timeout" = "작업시간초과";

"Fault Timeout" = "시간초과에러";

"mm/inch" = "밀리미터/인치";

"Adjust BTR" = "BTR 조정";

"Adjust Fusing Unit" = "정착부 조정";

"Auto Registration Adjustment" = "자동 Registration 조정";

"Adjust Altitude" = "고도 보정";

"Non-Genuine Mode" = "비정품 모드";

"BTR Refresh Mode" = "BTR 정화 모드";

"Reports" = "리포트";

"Information Pages" = "리포트";

"System Settings" = "시스템 설정";

"Panel Settings" = "조작부 설정";

"Job History" = "작업 이력 리스트";

"Error History" = "에러 이력";

"Demo Page" = "데모 페이지";

"IDS_SETTING_REPORT" = "프린터 설정 리포트";

"Report Language" = "리포트 언어";

"IP Mode" = "IP 모드";

"IPv4" = "IPv4";

"Dual Stack" = "듀얼 스택";

"Network Settings" = "네트워크 설정";

"Auto" = "자동";

"Protocols" = "프로토콜";

"Host Access List" = "호스트 액세스 리스트";

"IP Filter" = "IP 필터";

"Accept" = "수락";

"Reject" = "거부";

"Enable" = "선택함";

"Wireless Setup" = "무선 설정";

"Select Mode" = "모드 선택";

"Wi-Fi" = "Wi-Fi";

"SSID" = "SSID";

"Infrastructure" = "Infrastructure";

"Ad-Hoc" = "Ad-Hoc";

"Encryption Type" = "암호화 유형";

"No Security" = "사용안함";

"WEP" = "WEP";

"Password" = "비밀번호";

"WPA-PSK-TKIP" = "WPA-PSK-TKIP";

"WPA2-PSK-AES" = "WPA2-PSK-AES";

"Mixed mode PSK" = "혼합 모드 PSK";

"Display Characters" = "문자 표시";

"Transmit Key" = "전송 키";

"WEP Key" = "WEP 키";

"Wi-Fi Direct Setup" = "Wi-Fi Direct 설정";

"TCP/IP Settings" = "TCP/IP 설정";

"IP Address Mode" = "IP 주소 모드";

"IP Address" = "IP 주소";

"Subnet Mask" = "Subnet Mask";

"Gateway Address" = "Gateway Address";

"Printer Maintenance" = "프린터 유지보수";

"System Settings" = "시스템 설정";

"minutes_1_6" = "분(%d~%d)";

"Auto Reset_O_HOT" = "자동 리셋";

"1 minute" = "분";

"2 minutes" = "분";

"3 minutes" = "분";

"4 minutes" = "분";

"Off" = "선택안함";

"Job Timeout_I_HOT" = "작업시간초과";

"seconds (0: Off, 5 - 300)" = "초(0: 선택안함, 5 - 300)";

"Fault Timeout_U_HOT" = "시간초과에러";

"Off" = "선택안함";

"Off_JUNK_FAX_FILTER" = "선택안함";

"Off_JPN_FOR_COLLATED" = "선택안함";

"On_JPN_FOR_COLLATED" = "선택함";

"On" = "선택함";

"On_FOR_JPN" = "선택함";

"On1_JUNK_FAX_FILTER" = "선택함(&1)";

"On2_REMOTE_RECEIVE" = "선택함(&2)";

"On3_SEND_HEADER" = "선택함(&3)";

"On4_FAX_COVER_PAGE" = "선택함(&4)";

"On5_PREFIX_DIAL" = "선택함(&5)";

"On6_ECM" = "선택함(&6)";

"millimeter (mm)" = "밀리미터(mm)";

"inch (\")" = "인치(\")";

"Apply New Settings" = "새 설정 적용";

"Registration Adjustment" = "Registration 조정";

"Manual Registration Adjustments" = "수동 Registration 조정";

"Auto Correct" = "자동 보정";

"Print Color Regi Chart" = "컬러정합 차트 프린트";

"Color Registration Adjustment 1 (Lateral)" = "컬러 Registration 조정 1(Lateral)";

"Y (Yellow)" = "Y(Yellow)";

"M (Magenta)" = "M(Magenta)";

"C (Cyan)" = "C(Cyan)";

"Color Registration Adjustment 2 (Process)" = "컬러 Registration 조정 2(Process)";

"LY (Left Yellow)" = "LY(좌측 Yellow)";

"LM (Left Magenta)" = "LM(좌측 Magenta)";

"LC (Left Cyan)" = "LC(좌측 Cyan)";

"RY (Right Yellow)" = "RY(우측 Yellow)";

"RM (Right Magenta)" = "RM(우측 Magenta)";

"RC (Right Cyan)" = "RC(우측 Cyan)";

"Start" = "실행";

"0 meter" = "0미터";

"1000 meters" = "1000미터";

"2000 meters" = "2000미터";

"3000 meters" = "3000미터";

"System Section" = "시스템 설정값";

"BOOTP" = "BOOTP";

"RARP" = "RARP";

"DHCP" = "DHCP";

"DHCP/AutoIP" = "DHCP/AutoIP";

"Panel" = "조작부";

"Restart printer to apply new settings" = "새 설정을 적용하려면 프린터를 재기동하십시오.";

"Internet Services" = "Internet Services";

"Print Server Settings" = "프린트 서버 설정";

"Display of CentreWare Internet Services" = "CentreWare Internet Services 표시";

"Display of CWIS" = "CentreWare Internet Services 표시";

"Display" = "표시";

"seconds_0_255" = "초(0~255)";

"seconds_3_255" = "초(3~255)";

"minutes" = "분";

"Diagnosis" = "진단";

"Chart Print" = "차트 프린트";

"Pitch Configuration Chart" = "피치 구성 차트";

"Ghost Configuration Chart" = "Ghost 구성 차트";

"4 &Colors Configuration Chart" = "4 색 계조 확인 차트";

"MQ Chart" = "MQ 차트";

"Alignment Chart" = "맞춤 차트";

"Environment Sensor Info" = "환경 센서 정보";

"Get Environment Sensor Info" = "환경 센서 정보 취득";

"Result" = "결과";

"Humidity inside the machine" = "기기 내부  습도  ";

"Temperature inside the machine" = "기기 내부 온도";

"Clean Developer" = "현상기 청소";

"Start" = "실행";

"Refresh Mode" = "정화 모드";

"Toner Refresh Mode" = "토너정화 모드";

"Toner Refresh Mode_GRANDE" = "토너정화 모드";

"Get Printer Information." = "프린터 정보 취득.";

"Set Printer Information." = "프린터 정보 설정.";

"Send Printer Information." = "프린터 정보 송신.";

"The setting has been changed. Do you want to cancel the settings?" = "설정이 변경되었습니다. 설정을 취소하시겠습니까?";

"Failed to acquire the information." = "정보를 얻지 못했습니다.";

"Communication with printer failed." = "프린터와의 통신에 실패했습니다.";

"Are you sure you want to exit Printer Setting Utility?" = "프린터 설정 유틸리티를 종료하시겠습니까?";


"Information was not acquired because the Status Monitor was running." = "상태 모니터가 실행 중이므로 정보를 얻지 못했습니다.";

"Information was not transmitted because the Status Monitor was running." = "상태 모니터가 실행 중이므로 정보가 전송되지 않았습니다.";

"It is not possible to print with the paper set in the tray. \rPlease set A4 or the Letter size paper in the tray, and click on a button again. " = "트레이에 용지가 세트되어 있으면 프린트할 수 없습니다. \r트레이에 A4 또는 Letter 크기 용지를 세트하고, 버튼을 다시 클릭하여 주십시오. ";

"Restart printer for new settings to take effect.\rDo you want to restart printer?" = "새 설정을 적용할 프린터를 다시 시작하여 주십시오.\r프린터를 다시 시작하시겠습니까?";

"Printer Status: Active" = "프린터 상태: 실행 중";

"Printer Status: Busy" = "프린터 상태: 사용중";

"Printer Status: Cover is Open" = "프린터 상태: 커버 열림";

"Printer Status: Error" = "프린터 상태: 에러";

"Printer Status: Initializing" = "프린터 상태: 초기화중";

"Printer Status: Job is Pending Deletion" = "프린터 상태: 작업 삭제 대기 중";

"Printer Status: Manual Feed Required" = "프린터 상태: 수동트레이 필요";

"Printer Status: Not Available" = "프린터 상태: 선택안함";

"Printer Status: Not Supported" = "프린터 상태: 지원되지 않음";

"Printer Status: Out of Memory" = "프린터 상태: 메모리 용량 부족";

"Printer Status: Out of Paper" = "프린터 상태: 용지부족음";

"Printer Status: Out of Toner" = "프린터 상태: 토너부족";

"Printer Status: Page Error" = "프린터 상태: 페이지 에러";

"Printer Status: Paper Jam" = "프린터 상태: 용지걸림";

"Printer Status: Paper Problem" = "프린터 상태: 용지 문제";

"Printer Status: Pause" = "프린터 상태: 일시정지";

"Printer Status: Power Off" = "프린터 상태: 전원 꺼짐";

"Printer Status: Power Saver Mode" = "프린터 상태: 절전 모드";

"Printer Status: Printing" = "프린터 상태: 프린트중";

"Printer Status: Processing" = "프린터 상태: 처리중";

"Printer Status: Ready" = "프린터 상태: 준비 완료";

"Printer Status: Toner Low" = "프린터 상태: 토너부족";

"Printer Status: Unknown" = "프린터 상태: 알 수 없음";

"Printer Status: Waiting" = "프린터 상태: 대기 중";

"Printer Status: Warming Up" = "프린터 상태: 예열중";

"Printer Status: ADF Cover Open" = "프린터 상태: 원고이송장치 커버 열림";

"Printer Status: ADF Paper Jam" = "프린터 상태: 원고이송장치 용지걸림";

"Printer Status: User Intervention Required" = "프린터 상태: 사용자 조작 필요";

"Cancel" = "취소";

"Help" = "도움말";

"OK" = "확인";

"Reset Defaults" = "기본값 재설정";

"Printer Setting Utility" = "프린터 설정 유틸리티";

"seconds" = "초";

"Information was not acquired because the Status Monitor was running." = "프린터가 사용 중이므로 정보를 얻지 못했습니다.";

"Information was not transmitted because the Status Monitor was running." = "프린터가 사용 중이므로 정보가 전송되지 않았습니다.";

"Boot Code Version" = "부트 코드 버전";

"Color Table Version" = "컬러 테이블 버전";

"Density Adjustment" = "농도 조정";

"Density Adjustment_D_HOT" = "농도 조정(&D)";

"Density Adjustment_ADJUSTMENT" = "농도 조정";

"Density Adjustment_ADJUSTMENT_HOT" = "농도 조정(&D)";

"Adjust Paper Type" = "용지종류 변경";

"Plain Paper" = "보통용지";

"Plain Paper_P_HOT" = "보통용지(&P)";

"Lightweight" = "얇은 용지";

"Heavyweight" = "중량지";

"minutes_1_30" = "분(1 ~ 30)";

"minutes_6_11" = "분(6 ~ 11)";

"Printer Serial Number_P_HOT" = "프린터 일련번호(&P)";

"Select Printer:" = "프린터 선택:";

"Printer Name" = "프린터명";

"Model Name" = "모델명";

"Connected To" = "연결 대상";

"Close" = "닫기";

"Supported printers are not installed in the system." = "지원되는 프린터가 시스템에 설치되지 않았습니다.";

"Meter Readings" = "사용매수";

"Meter 1" = "사용매수 1";

"Meter 2" = "사용매수 2";

"Meter 3" = "사용매수 3";

"Meter 4" = "사용매수 4";

"inch (\")ES" = "인치(\")";

"CWIS" = "CWIS";

"Drum Refresh Configuration Chart" = "드럼정화 기능 확인 차트";

"Version" = "버전";

"Billing Meters" = "사용매수";

"Total Impression" = "총 페이지수";


"Color Impression" = "컬러 페이지수";

"Black Impression" = "흑백 페이지수";

"Network Message" = "네트워크 메시지";

"Low Toner Alert Message_W_HOT" = "토너 부족 경고 메시지(&W)";

"Low Toner Alert Message" = "토너 부족 경고 메시지";

"Machine Life" = "기계 수명";

"C&ontinue Print" = "프린트 계속";

"IDS_CU_XERO_LIFE" = "주의:\r설정을 [프린트 계속]으로 변경하여 서비스 수명 한계에 도달한 후에도 프린터를 계속 사용할 수 있지만 프린트 품질이 보장되지 않습니다.";

//

"About" = "약";

"Quit" = "종료";

"On (except A4/Ltr)" = "활성(A4/LTR 제외)";

"English" = "English";

"French" = "French";

"Russion" = "Russion";

"Show Paper Size Error" = "용지크기 에러 표시";

"Labels" = "라벨용지";

"Plain" = "보통용지";

"Bond" = "고급 백상지";

"Lightweight Cardstock" = "중량지 1";

"Lightweight Glossy Cardstock" = "코팅용지";

"Envelope" = "봉투";

"Recycled" = "재생용지";

"Black" = "Black";

"seconds (0: Off, 3 - 300)" = "초(0: 선택안함, 3 - 300)";

"Ethernet" = "이더넷";

"10BASE-T Half" = "10BASE-T Half";

"10BASE-T Full" = "10BASE-T Full";

"100BASE-T Half" = "100BASE-T Half";

"100BASE-T Full" = "100BASE-T Full";

"LPD" = "LPD";

"Port9100" = "포트 9100";

"IPP" = "IPP";

"WSD" = "WSD";

"SNMP v1/v2c" = "SNMP v1/v2c";

"StatusMessenger" = "StatusMessenger";

"Bonjour(mDNS)" = "Bonjour(mDNS)";

"Mode" = "모드";

"Incorrect SSID." = "SSID가 올바르지 않습니다.";

"Incorrect Password." = "비밀번호가 올바르지 않습니다.";












